（文宣洗地）覺得黨鐵全停係示威者造成ge傻尻同我入黎

見到親戚GROUP GE藍屍，什至公司有個去過200萬人+1遊行GE中立豬都on99咁話示威者破壞黨鐵而搞到要提早停駛過哂火

忽發奇想，想試下用撐警藍屍GE思維寫番篇文比佢地，令佢地轉向怪責政府。

大家睇下可唔可以當文宣,轉發比D藍屍同埋D中立豬，睇下佢地咩反應

====================================================
For懶人，直接轉發張圖吧

香港警察沒有充分止暴制亂?

我一直以來支持香港警察止暴制亂，亦曾出席撐警大會， 而政府上周宣佈實施禁蒙面法，協助警方執法，我亦表示支持。我們公司預測當晚會大量暴徒進行大肆破壞，為顧及安全，公司允許提早下班，而我亦期待警方當晚能夠引蛇出洞，把暴徒一網打盡，

可是，遺憾地，我當晚看到的竟然是警察疏於佈防，「龜縮」在警署，對暴徒將近4小時的一切破壞行為幾乎視若無睹，什至只在「食花生」等睇戲。

試想想，就連我們公司及大部分星斗市民也能預測當晚會發生大量暴徒進行大肆破壞等等的嚴重事態， 何以政府及警方竟然對此毫無防備?當晚竟然只拘捕了一兩名暴徒? 我確實難以接受及理解。

作為撐警的一分子，我希望看見到是警方制止暴力，而非縱容暴力，若然當晚警方能夠果斷制止暴徒破壞交通燈及港鐵設施，便不會導致相信現在也不需要浪費時間去作大範圍維修，而且現時整個交通網絡也不會受到如此嚴重的影響，現時港鐵每晚都在8時停駛所有列車，間接令到我們這些無辜的星斗市民受害，本次我對於政府及警方的失職真是大失所望。

#支持 #香港警察 #不完美 #要改善

====================================================

以下送多幾句比少部分未訓醒GE淺黃，中立偏黃
====================================================

黨鐵宜家擺明配合政府帶頭實施半宵禁，你唔係傻到真係以為係示威者破壞或者真係要提早維修而封全線站嘛?

1, 咁早停鐵係因為想提早復修?
想復修，關閉幾個破壞得最嚴重ge站黎修就得，而且宜家根本全線都行駛到，8點咁早封哂全線係咩玩法?

2, 咁早停鐵係因為怕站內設施被破壞?
真係驚有示威者破壞站內設施，咁你應該搵D警犬去守住各黨鐵站，而唔係咁早停全線，況且你如果已經假定左有人會破壞站內設施,咁你整完咪又係繼續會比人破壞。
宜家仲要比人影到係警察臥底有份入站破壞添，正常人都應該知道咁樣做係令人覺得係示威者影響緊民生。

「Xinnie the Pooh」Challenge

1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!

玩唔倒裝修? 玩顏色啦!!!：推到有「社區顏色日」為止：《馬其頓人教我地搞「顏色革命」》

#顏色彈 #顏料彈 #顏色革命 #藝術師

自推（1/10）

自推（2/10）

國際戰線要人！！
呢排國際上發生左幾單重要打
NBA、south park 、暴雪、red bull
大家點可以呢個時候懶！

係時候要世界明白中國有幾醜惡!
國際戰線！全球抗共！

任務：
1. Twitter 戰線 請用Tg入面既Twitter help
2 YouTube 英文短片
3. Reddit戰線

我地只有令全世界明白香港係幫自由世紀抵擋邪惡國家既先鋒，先可以令世人支持我地！
光復香港，時代革命！

自推（3/10）

自推（4/10）

自推（5/10）

推

Push

香港條線?

自推（6/10）

自推（7/10）

up

推（8/10）

自推（9/10）

自推（10/10）

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

又話自己係暴徒

係比撐藍屍廢老同中立豬睇